吊牙搣時潘上左晚吹

佢頭仔